出面攻唔到入去，入面攻唔到出嚟，咁

得,呢個應該無問題
班狗一定驚

好危險，好大鑊，會失民心

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

失你老母

好

我諗咁係唯一出路

我覺得可行，但要小心

我諗得呢個方法